[集思廣益] 唱K點應付咪霸？

唔理識唔識唱隻歌 都照揸住個咪

唔需要對付囉！

利申：咪霸

用群眾壓力逼佢就範

熄佢伴唱 匪徒立即現形

叫埋單, 之後開過另一間房